想問，上帝可否創造出一部三登仔唔屌嘅smartphone?

Nokia 3310

垃圾

不是薯嘜風

你唔係連登仔！

3310 年代太久遠

大部分連登小學雞見都未見過

利申：老屎忽